今日投復工嘅=賣港賊

5日罷工=自己翻屋企/酒店住

自己申報自己洗唔洗檢疫

冇手帶check住

屌咁同冇封有咩分別呀屌你老母！

中國人講自律？你不如同太監講屌閪。